香港已死，天琦坐監都冇人出黎撐佢

講咁多..比咁多正評都脫唔到鍵盤戰士角色

樓主帶頭ok?

樓主五毛Spurs Leonard

訓左無睇 時代革命左未

死撚左好耐

好撐唔撐撐個罪犯

出黎撐佢，佢會減刑 ？

係連登出左咁多post都話冇撐
收皮啦

點撐，又用keyboard?
我天琦就係比你地個鍵盤害死

撐
撐佢坐監

精神勝利法

網絡就係我地連登仔既戰場
滑鼠為劍 鍵盤為盾

天琦佢地負責現實戰場
我地負責網上戰場

各自為政 有咩問題

出post=撐左

笑撚死 成班係到坐享其成仲咁多嗲

五毛戚繼光

五毛十卜ching

五毛咩咩妹聲稱喺時事台做五毛打手

五毛夏目漱石

大陸琦，收皮啦